點解兩個牌子嘅Crossover可以差天共地

點解Nike 對對鞋都有得炒
adidas乜都無

究竟adidas 做錯d咩?

Adidas咁hea

有心design同求撚其嘅分別

Adidas個對凈係印個名之外就乜都冇

ching蟹撚左?

hea到咁你都開post討論，會唔會覺得有啲唔好意思？

我見鞋group 有人蟹咗5－6對 superstar
我就唔敢掂
呢排見d人出dior aj post 都無咩人敢接手
一來可能真係貴
二來好多超A貨流出

貴到天價又點
擺多幾年都係爛

係prada傻仔搵對superstar 黎crossover啫

依你高見, 咁adidas 應該搵邊對鞋嚟做crossover???

題外話:

adidas 同 disney d crossover真係唔掂

之前有人post過造工方面係有分別

Crossover Chanel個對炒完未？

dior aj造工真係一流喎

sh驚閪

家陣見到人日日出post都無人買
仲要壓死舊錢係度.
雖然原價真係驚西
係唔知要放到幾時先搵到買家

prada個對好似都係手做 不過個樣太hea啦

Adidas根本柒

都唔知係唔係係大6車好哂，再送去Pizza國
比pizza國住嘅強國大媽車埋嗰三間
跟住再賣幾千蚊

睇邊對姐
chanel adidas個對炒到變神鞋

依家冇啦,adidas 冇新鞋款值得買